有無人玩magento 2?

想同各位交流下，好多問題想問

hihihi 日日中magento bug 既it 狗路過

喂交流下啦，我做到就死，有無tg, add我
@billymicky

Ggg